Wat mij betreft, ik ben vastbesloten om nooit te spreken van het opnieuw aan iedereen.
Ik heb het laatst mijn zus Phillips verteld.
Maar... Ik kan er niet achter komen dat Jane iets van hem zag in Londen.
Wel, dat is hij een zeer onverdiende jongeman - en ik veronderstel dat er geen enkele is kans in de wereld waarin ze hem nu krijgt.
Er is geen sprake van zijn komst naar Netherfield opnieuw in de zomer; en ik heb ernaar gevraagd iedereen, die waarschijnlijk zal weten. "
"Ik geloof niet dat hij ooit meer op Netherfield zal wonen."
Ach ja.
het is precies zoals hij ervoor kiest.
Niemand wil dat hij komt.
Alhoewel ik zal altijd zeggen dat hij mijn dochter erg ziek heeft gebruikt; en als ik haar was, ik zou het niet hebben verdragen.
